（極恐怖）有人係旺角被鎅傷，傷口成尺長

各位真係要小心

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推